125唔開始分注入BA，你終究係傻鳩一名

唔多講

歡迎半年 一年後bin我

或者 我bin番大家

傻鳩

???

124入左啦

正

應該95入

?????????

邊撚個笑我 屌你老母

師兄點睇美航 AAL

是但買隻郵輪都升得多過你啦

咁你唔係all in 架嘛

我都唔係掉晒落去BA

目標幾多

89唔開始分注入BA，你終究係傻鳩一名

BA + CCL + OXY

我係ALL IN

我3隻都有買

雖然我三隻都有
但講真呢幾日 APA 完勝BA OXY

屌 樓主燈跌佢ok?

我仲未入呀

我笑你

樓主人呢